有冇啲憎/唔鍾意嘅球員去咗你愛隊？

之後係繼續憎/唔鍾意佢定係改觀？

有啲憎既球員去左憎果隊

尼馬黎鈀
繼續憎佢

普巴我屌你老母